馬鞍山利安邨 青年偷拍狂 少女小心

馬鞍山利安邨 青年偷拍狂 少女小心

懷疑被人偷拍

如果知我係個 請麻煩唔好tag我出黎 感謝TT

首先 我覺得你非常之唔尊重 唔係女仔一著得性感少少 應該俾人係咁望 甚至係偷拍 係正常 再者 有冇諗過其實我同你對望過 我係會記得你個樣 如果再見到你 我應該會jer 9住你黎問 如果你識做 就唔該del咗張相去 雖則我知你唔會

如果有人識佢唔該send呢個post俾佢

偷拍都唔識偷 仲要比我周到 俾我影番轉頭 你呢啲人唔可以放過 睇黎你係偷拍新手？有冇諗過 周圍都係監視器 如果想告你其實好易入 仲有 你電話就算剷除左張相 都可以攞部電話出去整 復原呢堆相 你嘅行為看似刺激 但其實好低能 唔好搞咁多啦

如果各下女性俾人偷拍 唔好驚 要即刻攞部手機出嚟影佢 iPhone 開live photo 如果你大嗌 香港人一定會沖出嚟幫你

地點:馬鞍山利安邨

日期:8月15

時間:08:31am

疑犯特徵: 身高目測180以上 25以上 正常人身形 唔肥唔瘦 眼細 內雙眼皮/單眼皮 戴眼鏡(佢副眼鏡框係深色) 圓面 正常人膚色 偏白少少 黑色/深色頭髮 髪形露額 短陰/gel佐頭（冇記錯唔係飛機頭）

事發過程:

我行緊去搭車 然後佢係我隔離行過 近距離眼神接觸左一下 跟住我望住佢右手 而是偷拍 懷疑係錄緊片 右手保持唔郁既話就肯定專登 呢個係咪更加肯定我覺得佢係偷拍

題外話: 你知唔知低炒咁樣影我 我真係好撚肥

捉鳩住佢啦
仲影 ？普通市民有最低拘捕？

樓主係肥婆
推到條友出黎

又多背包相

連側面都見唔到 點同你認

最撚憎偷拍狂
根本捉到要搞大佢

樓主身型應該幾正

條友衣着都係斯文，咁都忍唔住要偷拍樓主，樓主一定好正着到好淫
利申想同樓主交配

agree

樓主肯定好撚正，如果唔係人地點會咁冒險都影你

好難認到架喎 總之小心啲啦

提下你po上連登就唔好po喺其他地方喇
隱身術

但我有時都就咁拎住個電話行 雖然角度唔係佢咁

樓主一定好靚女

推到有片

好難判斷到係咩人...
遇到偷拍，大叫...
身邊的人可以幫手捉住佢....
而家大家的反應都好快和齊心....